點解1.1要嗌香港獨立

因為係民意囉

唔表態唔講出黎又點會有人知
由6月嗌到12月
由一開始既冇人應，變到起碼十幾人可以嗌幾輪
香港人係慢慢醒覺緊
嗌口號更加大既意義係嗌比自己人聽
當其他人、淺黃聽到好多人一齊嗌香港獨立
佢地先會明白原來咁多人想港獨
先會入到佢地腦令佢地思考

要全世界知道香港獨立先係唯一出路
香港人 醒覺！

德美聯署整合

長推

對內嗌香港獨立
對外嗌五大訴求
對內黃色經濟圈
對外嗌ABC供應鏈

兩條腿走路

你唔嗌班淺黃鬼知咁多人想港獨咩
又傳心呀？

不如叫我愛中國

香港人，獨立

對家批評黃色經濟圈——敵人反對代表做啱；對家狠批港獨圖謀不會得逞——講獨係中計。

唔睇內文？

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

其實有晒共識
無論真普選定獨立，都必須係中共解體後才會發生
我寧願直接叫共產黨下台
都唔會叫香港獨立
因為叫香港獨立反而會令成功越來越遠
而且由真普選到光復香港係升級
但光復香港到香港獨立，根本無分別
睇唔到有咩好處

拉及block

言論自由，多人認同自然多人嗌。唔洗再為一句口號開n個post嘈

光復香港唔係不嬲都有唔要中共管嘅意思咩
點解要再叫獨立

大量正反意見

立場新聞： 「和勇不割」後，香港人可否做到「獨民不割」

言論自由到我想嗌乜都要比同路人打壓

連登仔：要fing國旗，唔好俾位中共入

冇地方何來有中央
如果香港可以帶起其他地方獨立思潮，中共玩卵完

嗌共產黨下台點令件事容易D?
光復香港又點同港獨一樣？
Byebye啦低能P牌仔

雖然宜家嗌「香港獨立」有d似痴人說夢，但係「五大訴求」其實咪又係一樣，你唔係蠢到傻到以為港共會真心查自己落order做野嘅警察究竟做咗幾多仆街野呀

就算幾唔想承認，大部分嘅狗都唔會有懲罰，呢個係事實，最多只可能查單一事件，例如新屋嶺。但係就算俾你查，會有人夠膽出來落口供咩？要記住對方係冇人性嘅狗。呢班狗背後係中共—全球最大嘅邪惡政權。

只有我地有權話事，有影響力，呢個邪惡政權先會冇咁明目張膽。其實嗌「香港獨立」定「五大訴求」本質都一樣—與虎謀皮。

唔俾人嗌「香港🇭🇰獨立」嘅人，又憑乜嘢覺得港共會聽你講呢？

推

倒完數嗌完